[是日專題] 上水！ 上水！上水！

明白有好多議題 戰線 要大家留意
但如果當日有行動 可唔可以集中推返上熱門呀
幫手宣傳之餘 要分享有關資訊

而家出面係咁tvb tvb 中銀 中銀...

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

推...

push

多謝巴打

PUSH

推

行還行，唔好幫襯上水紅媒

save sheung shui

[member]

開始多狗

Push

開始多人

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂